點解中國確診人數可以少過香港

乜香港獨立左？

香港是中國不可分割的一部分
點會少

中國負覺診

唔驗咪冇確診

有著數嗰陣就香港是中國一部份
有衰野嗰陣就同香港分開計

死5毛，美中和好咗未

因為全部都係畜牲

中國14億人民由習一尊撐著，病毒不敢進擊。